有冇人試過耽誤其他人 又會唔會後悔呢

俾你揀多次 又會點揀呢

我最鍾意就係耽誤其他人

香港哋唔單止生仔會guilty，就連拍拖都驚。咁倒不如齊齊搵ptgf算啦。明買明賣，實有最高效益。

咩叫耽誤呀，佢付出時間時你都有比返時間佢冇話邊個耽誤邊個

仲大鑊，耽誤埋自己

抵佢死，睇住佢而家差過我就爽